知唔知點解咁少人入場睇？

因為睇黎都晒氣

睇返場決賽咪得 洗乜on居居入場？

12碼

客隊看台滿哂